有冇人覺得吉野家啲薑片好正

次次去食都食番兩包

渣

睇左吉野家條片好正

要問d姐姐職員拎既會更好味

銀咖喱紅色個隻仲好食 唔知係咪薑

唔食得架喎紅色果舊